而家早上11:15，喺火車上

成卡都係後生仔女，我個人都覺得好青春
男嘅！gel allback，成身肆肆正正！
女嘅！化淡妝，長裙有，黑絲有，gfable！

可能係我2017年搭過最愉快嘅一程車

閱

[img]圖片網址 [/img]

港島人未見過火車？